阿妓根本is一個笑話

俾夏世三當雪糕筒咁玩

依家先知？

班馬撚死晒

c hing ho ball

真係成班雪糕筒
C34仲正，玩埋自轉

我屌你老母

爭4 發脾4 呀